香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！

咁又點
佢地依家都唔care 形象

放負撚pr 收皮啦
外國啲議員已動議制裁黑警

人在做 天在看

唔係放負
我意思佢地都唔care 形象
佢地只會一次癲過一次

推

快必因為咁比人拉
我希望香港政府快d出通緝令將以上一干人等緝拿歸案

直頭係黑幫 流氓 甚至 恐怖分子

❎暴徒、惡霸
✅恐怖分子、持械武裝分子

up

一陣玩到遮仔會收皮就好笑

Push

佢地似乎犯左煽動罪了 gg

推呀 like and rt

又屈pr
Pr公司派你黎屈人pr?

又屈pr
狗唔顧形象但係佢屋企人同朋友要

佢意思係外國點批評點制裁，班黑警一日係香港都可以無視。

定義/介定
定性好撚肉酸

posh

想賺夠錢就移民，發夢冇咁早
世世代代留喺大灣區

屈左人先咪可以幫自己洗脫嫌疑囉

港府：別有用心，未有了解全部

希望小妹妹知道好多人支持佢

仲有班紅官

唔需要一開波就鬧人先囉

佢地完全唔需要負責任
依個世界唔係黃絲諗得咁天真

佢哋係care，不過控制唔到

推聲援被捕車長 炸爆新巴城巴FB - 分享自 LIHKG 討論區

三萬黑警拉得外國政客未？

佢地根本唔驚
繼續做狗

外國議員都有用過議會內抗爭班人

有14億人可以取暖 怕咩

Push retweet plz

佢哋真係唔理

佢地唔care咁
日日高調記招扮工
Facebook貼幫阿婆推紙皮車
Kol100 nonstop幫佢地洗底...呢d係咩黎?

輿論戰一輕敵就好易輸
過咗年幾都仲未明?

定性 係蝗term
外國係無定性呢回事
唔可以未審先判 首相講一句係乜就乜 之後要全部人跟

已被外國政客視為暴徒、惡霸

咁都pr 兒登真係唔講得真話
你覺得班黑警有驚過咩真心

係恐怖份子

狂tweet

佢地係將形象視為代價不斷燃燒
我地既應對係將佢地每次行動所支付既形象放到最大

點火啊！！

push

乜撚野亞洲最佳....真係人唔笑，狗都吠

恐怖過恐怖分子
殺人唔洗填命

支那: 強烈譴....

全世界都知

係共產黨同藍屍扮唔知

王偽歐訪完未? 即場開段片畀佢睇嘛

狗：好驚啊好驚啊

推！

最好全世界唔俾佢地入境

高層可能care
下面班柒頭散仔控制唔住

讀書唔多係咁

有組織武裝恐怖份子!

佢哋 包括中共 而家玩緊盡地一舖
唔會理呢一刻係點
all in所有嘢兼搲爛塊面博贏
諗住贏咗就神仙

最慘係好佬怕癲佬
佢瞓晒身去發癲好難硬碰

所以應該直接幫佢仔囡 / 女朋友宣傳
不過一講親就大把賤種左膠出黎企道德高地吠

國際形象佢地從來都無洗底
香港果d pr 係做比藍絲睇

黑警死全家，死完呀媽死蘇蝦！！！

定義無用
直接制裁
呢班垃圾又唔係搵好多
又唔會有多資產係外國

等政府燒錢喺改善形象都好雖然冇得改善

pish

唔係唔care，只係選擇性失聰，批評意見全部唔聽

Martin purbrick 唔係政客
佢做Consultant 俾鬼佬 關於賭博 同安全分析

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

應該直接定性為極端恐怖組織

你試吓唔畀佢哋啲仔女去外國讀書佢哋會有咩反應

咁就鬧人 你分化撚pr黎？

尾國呢？關心下大佬先啦

其實佢哋好多都冇點讀書
就算大學畢業都雜科出身

而且考慮一下家教同諗法
佢嘅仔女出國需要有幾大
之後安排佢哋返支那嘅大學更大可能

法西斯份子

黑暴 曱甴

希望呢個TERM全世界都出現
深入每人心中

已封鎖會員 - 李洪基
唔知佢講乜

佢地唔care 唔緊要
有人care到佢地變過街老鼠咪得

一毛/mon po 狗出現了

係咪又要告人死黑警

#HKPoliceTerriost

美國一早話咗你哋班狗係恐怖份子喇

警察醜態，衝出世界。

Push.

好撚憎你地乜鳩都pr，
屌你，唔同意咪駁鳩佢

搞到有討論空間嘅post，
一對立就pr 放負 5毛

一早已經係
最理想禁止佢地同家屬入境，不過冇乜可能

樓主駁唔到

我識答比我答

屌我一早block左佢啦,露晒底pr狗

正！twitter

你都on9，為咗班小數受眾花咁大心思，班藍絲以為自己係邊個
咁撚大個pr五毛，對像係全球啊，傻仔。

嘩咁危險 日本台灣係咪唔應該俾佢地入境

咁佢地要打飛機
要藍絲同佢地講加油

即係咁，佢哋唔需負責，所以就放任佢哋係咪啊。

人終需一死，又唔見你去死。你個思想同哩一句係一樣。

台灣好似一早唔俾佢哋入台

屌你老母

其實呢班人入境其他國家真係要審查
點知係咪去到做 spy

Hong Kong Terrorist

反而係高中低層都唔care
反正籌碼就全部押落共產黨度
而家政府反而係乜撚都無晒，而同香港人玩攬炒

Cls 亂鳩咁 block我

究竟肯制裁佢地未 出個Twitter post有咩用

講到尾都只係敢拉D冇咁出名／冇咁大反抗力嘅人，
呢D欺善怕惡式嘅拉人，其實某程度上仲衰過濫捕。

人地外國就唔會好似港共咁亂鳩咁夾硬快推政策
外國做每一樣野都要跟程序先可以服眾

唔係，佢係啱
而家黑警以至成個港共政府唔會再care形象
取消三權分立，警權無限大，唔啱心水法官就調職，啱就升職，戰狼全世界等等

當然我地要繼續比國際認知港共有幾黑，但係形象唔再係一樣可以令佢地有所顧忌嘅野

呢個phase差唔多完，我覺得係時候要諗，下一個phase我地要做乜

Wow

有做野架
推呀伯輪椅咪擺上網諗住形象好轉

佢地本身唸住有乜所為，打得勁容易升職，反正佢d仔女有助學金去外國，關我撚事咩，點知....

我睇唔出香港警察同恐怖分子有咩分別

強姦犯

咁既想法好危險
輿論戰就好似陣地戰咁
一個地方失守
敵人就會有兵力攻打其他地方
試諗下香港真係冇晒聲氣
下一步就係到pprb去國際洗底
改寫真相同歷史

即係好似全世界都知中國人權問題一樣

共產黨一日話無就係無，理得你地

黑暴=黑警暴徒

仲未夠
最想見到全世界都審查香港人
去旅行要出示工作證明
見係狗就拒絕入證
永遠留佢地係大灣區

禁止水砲車同黑警賤種入境

Push Twitter 乜都做

Hongkonger Lives Matter

鄉黑強被制裁後，已經係公認恐怖組織

國際線有任 請每日推Post

所以我地要揸緊每個位去爭取制裁佢地
得一半效果等外國人一聽到hong kong police 就擰曬頭都有用
總比咩都唔做放棄好

乜野負唔負責任從來係睇有冇後果姐

香港人係治唔到佢地要靠外國
成世人流流長咪一齊受 比人制裁做Xianggang市民 xianggang公安
準備一齊共享流氓國戰敗國榮譽

已經變左常態
好懷疑有班真人特登令到連登極權咁

Luke

鬼佬好古惑，想為制裁成支警隊鋪路

retweet

一齊上 twitter 推

================================
【女屍赤裸是很大疑點】想屈彥霖冇戴 bra ?

咁對一個小妺妹
咁細個
又手無寸鐵

================================
【女屍赤裸是很大疑點】想屈彥霖冇戴 bra ?

而家香港正被恐怖分子挾持住
就快出街都隨時比人拉。

黑警永享大灣區生活

推到全世界都見到

#notoimpunity tag 係點解？

唉
英國國會已經復會
希望有個session討論下啦

佢地咁低賤都唔care 架啦
去旅行又唔駛填職業

佢地覺得自己係正義之師架，佢地返工放工身邊都係藍絲，fb friend又全部係藍絲，唔會聽到另1種聲音。

retweet+comment+like

熱門排前啲啊

同暴動定性一樣 屈你係暴動 咁你做既所有野都只會俾人覺得係衰野

一講人係5毛 pr咁咩討論都哂氣啦 帶哂有色眼鏡

一次癲過一次, 咁佢地距離滅亡既日子又更近了

守護香港正義必勝講唔講得？

「政客」係負面詞語，建議用「政治人物」。

*政客*

like retweet comment

Terrorist

一年前已經係恐佈分子.

好快禁埋佢地去日英美澳加果啲不毛之地

放假做人上人 去下朝鮮 伊朗 體驗生活
每日早晚要跪拜謝主隆恩

實在太厚度了, 只叫他們為暴徒, 惡霸 ! 好明顯係 恐怖分子來

違反國安法 拉得

強貼留名

Retweet! 推!

又柒出國際

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Windstop(狗隻#170438)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

幾時block佢地

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

就係因為佢地唔care
先會搞到依加咁
想佢地死既應該覺得高興
佢哋做埋啲假仁假義既野挽回形象有得比藍絲打下飛機先係最唔想見

==========================
周梓樂死因研訊
11月16日開審 預計審五周

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

pr公司內鬥